招人俄羅斯過年!!

月底1月26號-2月6日想要到烏克蘭(參觀切爾諾貝爾) -> 莫斯科 -> 伊爾庫茨克(貝加爾湖)背包行!

詳情可以去以下背包客棧既link~

有走過呢條路線既朋友們歡迎提出意見。
有興趣既請加我tg

Thanks!!!